\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{fontawesome}
\usepackage{xcolor}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage{multimedia}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{gensymb}
\usepackage{nameref}

\usepackage{totcount}
\regtotcounter{section}
\usepackage{multido}

\usetheme{default}
\useoutertheme[hideothersubsections]{sidebar}

\setbeamercolor{title}{fg=orange}
\setbeamercolor{frametitle}{fg=orange}
\setbeamercolor{structure}{fg=orange}

\setbeamertemplate{blocks}[rounded][shadow=true]

\addtobeamertemplate{frametitle}{\vspace*{0.5cm}}{\vspace*{0.5cm}}

\renewcommand{\abstractname}{QCM}    % clear the title

\logo{\includegraphics[height=8mm]{img/logo.png}}

\title[Soirée Quiz]{Soirée Quiz !}
\author{ Julien \bsc{Bach} \\ Jean \bsc{Troffer-Charlier} \\ Marc \bsc{Schmitt}
       \\ Sylvain \bsc{Ecuer} \\ Edgar \bsc{Grizzi} \\ Philippe \bsc{Bouchet}
       \\ Amaury \bsc{Lecoq}}
\institute{}
\date{15 novembre 2018}

\makeatletter
\def\app@exe{\immediate\write18}
\def\inputAllFiles#1{%
  \app@exe{ls #1/*.tex | shuf --random-source=/etc/ssh/sshd_config | xargs cat >> #1/\jobname.tmp}%
  \InputIfFileExists{#1/\jobname.tmp}{}
  \AtEndDocument{\app@exe{rm -f #1/\jobname.tmp}}}
\makeatother

\makeatletter
\newcommand*{\currentname}{\@currentlabelname}
\makeatother

\newcommand{\mytableofcontents}[0]{
\multido{\I=1+1}{\totvalue{section}}{
  \begin{frame}<beamer>
  \setcounter{section}{\I}
  \frametitle{Programme}
  \tableofcontents[
    currentsection,
    sectionstyle=show/show,
    subsectionstyle=show/show/hide,
    subsubsectionstyle=show/show/show/hide,
  ]
  \end{frame}
}
\setcounter{section}{0}
}

\begin{document}

    \begin{frame}
        \titlepage
    \end{frame}

    \mytableofcontents

    \begin{frame}
        \frametitle{Règles}
            \begin{block}{Règles}
                \begin{itemize}
                    \item Chaque équipe a un temps limite pour écrire la
                    réponse sur son ardoise. Au bout de ce temps, lorsque
                    le meneur de jeu demande la présentation des réponses,
                    on n'écrit plus rien. Chaque équipe montre son ardoise.
                    \item Pour les questions de type \emph{Estimation} : chaque
                        équipe dispose de 20 secondes pour inscrire son
                        estimation sur les papiers fournis.  L'équipe la plus
                        proche remporte la question.
                \end{itemize}
            \end{block}
    \end{frame}
    \begin{frame}
        \frametitle{Points}
            \begin{block}{Points}
                \begin{itemize}
                    \item Blindtest : 1 point pour le titre, 1 point pour
                        l'artiste, sauf catégories spéciales~: films, séries
                        animés, Disney, où on gagne 2 points pour le nom du
                        film, séries\ldots
                    \item Quiz : 2 points
                    \item Estimations : 2 points pour l'équipe la plus proche
                        de la valeur, 1 point par équipe en cas d'égalité
                \end{itemize}
            \end{block}
    \end{frame}

    \begin{frame}
        \frametitle{\alt<2->{Question Test. : combien existe-t-il d'opérateurs
        en \emph{Brainfuck} ?}{Question Test.}}
        \framesubtitle{\currentname}
        \begin{uncoverenv}<2->
        \begin{enumerate}[A.]
            \item 4
            \item \textbf<3->{8}
            \item 10
            \item 12
        \end{enumerate}
        \end{uncoverenv}
    \end{frame}

    \input{blindtest.tex}

    \section{Première pause}
        \begin{frame}
            \frametitle{Pause !}
            \framesubtitle{En vrai, on a juste faim}
            \Huge{\textbf{À table !}}
    \end{frame}

    \input{quiz.tex}

    \section{Deuxième pause}
        \begin{frame}
            \frametitle{Pause !}
            \framesubtitle{Tout le monde commence a en avoir un peu marre...}
            \Huge{\textbf{Repos pour les prétendants à la victoire avant la
            finale !}}
        \end{frame}

    \section{Finale} %TODO: explain a bit
        \begin{frame}
            \frametitle{Finale}
            \begin{itemize}
                \item 10 questions par joueur
                \item \href{http://www.timer-tab.com/}{1 minute et 30 secondes}
                \item Pas de maximum d'essais possible, dans la limite du temps
                    imparti
            \end{itemize}
        \end{frame}


    \section{Remise des prix et fin}
        \begin{frame}
            \frametitle{Remise des prix}
        \end{frame}

        \begin{frame}
            \frametitle{Merci à tous d'avoir participé et bravo au vainqueur !}
        \end{frame}

\end{document}
